突發 鄺神成功當選：香港人齊上齊落！

光復香港 時代革命

推

推 1/10

恭喜鄺仔

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

已經check曬問題票？

推 9/10

五大訴求 缺一不可

香港人~~~反抗~~~

好波！

鄺神

係 已經慶祝緊

推啊 香港人 齊上齊落

贏幾點

恭喜 鄺鄺 當選後佢話希望全力支持香港學生既民主運動